【美國國會議長佩洛西呼籲特朗普執行《香港人權民主法》，正式啟動制裁！】

自法案去年未在國會通過，及獲總統簽署正式生效以後，不幸碰著中國輸出武漢肺炎肆虐，全球陷於公共衛生危機，制裁亦難於短期成事。諷刺的是，當中共在疫情爆發之際進行大搜捕，想殺香港人一個措手不及，#反促成眾議院議長佩洛西首度公開表態，敦促特朗普執行法案。

國會議長，可說是在美國政界有着舉足輕重的權力與地位，若總統和副總統二人有任何不測，議長將會遞補接任成為美國總統。佩洛西扼要而清晰的表態，定必會對有意競逐連任的特朗普構成壓力，呼籲各位一齊retweet壯大輿論聲勢，推動華府對賣港官警確立完善制裁機制：

同場加映，Congressional-Executive Commission on China的Rubio和McGovern先後表態，在疫情爆發之際繼續關注香港絕非易事，同樣拜托港人共同集氣：

感謝關注之餘，亦請大家留意眾志駐華盛頓常委敖卓軒及HKDC - Hong Kong Democracy Council US的最新游說進度。華盛頓手足會繼續與國會山莊及行政機關的幕僚密切聯絡，強化和推動華府對港政策，將民主人權至於置於優先位置。

#國際戰線 #眾志國際連結 #Twitter戰線

tui

Nancy Pelosi

Push

推

G.China is very strong enough and will not scare about anything. Even WuHan Organization is 100% controlled by G. China.

G.China will say : Such kind of act. Shit

講左成年啦